一人一個氹男朋友方法

男朋友唔開心可以點氹

請出招！
歡迎不推post留comments

送頂帽俾佢

幫佢含

er 不了
一件都要氹得咁辛苦
兩件我受唔住

陪

可能係好方法都唔定
但佢心情低落到連sex都唔想

唔係佢身邊 唉
唔知點陪好
打卑佢 佢又想收線
WhatsApp 又唔多覆

唔喺香港？定住太遠
我通常直接去佢身邊陪
盡力去做

呢個問題對所有女人來講都係世紀級難題
但係仲易過1+1

男朋友唔開心，女朋友可以點做令佢心情好啲？求巴打們分享

#7 #36

總之就係陪

嗚 你真係好好
但去佢屋企 佢媽好惡
我試下...

thx so much!!! 去睇先

冇
我係成日講錯野搞到佢唔開心

希望幫到u

被佢屌

男人好簡單
你撩佢搞嘢

追撚含

ans:
男人唔洗氹
女人出少句聲 管少d就夠

陪佢打機

出錢請佢叫雞

請佢食殘廢餐

轉男朋友唔洗氹

thank you 我應承咗買玩具卑佢同埋陪佢睇帝拿
佢好似開心返d

佢話no

冇用 慘

咁又唔得 氹係雙向既
佢錫我 我都錫佢

應承咗陪佢睇超人

問過
佢唔喜的 佢覺得污糟

依個可以諗

hahahhaha不了 轉過好多個了

咁你都幾可悲

已經氹返了 笑
開心返d 錫返佢

成50集...

弱智先睇超人

點氹？陪佢扮超人死光？

童年回憶 佢有童真我好鍾意
好cute cute

送張卡比佢

利申我張卡比佢啊媽當廣告信丟咗

唔好氹 由佢 自己冇癮就會搵你

如果男朋友因為自己成日同佢呻 而覺得自己煩 咁應該要點氹

分手

點解

扑野都唔肯你條仔肯定係hehe

和情人深深一吻來代替講話

攬住佢

臭雞